[耳機] 有冇人想超平買全新Fender FXA9?

小弟人在美國 度見到有好平既deal
即刻執左幾隻Fender FXA9諗住係ebay賣返賺少少錢
如果賣唔出我都可以30日內退返去 最多蝕幾蚊shipping比佢

原價$1299美金 而家最低都賣$6999港幣
我唔貪心 而家平賣$499美金 (大概$3870港幣)
白色款 保證原裝正貨 盒都未開過
我有5隻, 已賣1隻

Ebay link係度

我會包埋郵ship全球 如果有興趣可以直接係ebay度落offer

BTW題外話 我前排先買左隻SE 535
諗緊應唔應該賣左佢 自己keep一隻FXA9自用
定賣晒FXA9/退左佢算?

想要曬三對
Tg: hugo1991